{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012680",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 제주도레인보우펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前10時です。 予約人数に変動が生じる場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンションで同伴動物を許可していない場合もありますし、同伴動物がいる場合は入室を拒否され、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されますが、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任もある場合があります。 客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない高声、放歌、放歌、または無分別な娯楽、飲酒は控えなければなりません。 また、料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。 予約特典としてIPTVとWi-Fiがすべての客室で利用でき、炭火バーベキュー場もあります。 バーベキューをご利用の場合、2名基準で10,000ウォンで、追加の場合は1名当たり5,000ウォンで、当日現地にて決済されます。 駐車も可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前10時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変動がある場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に変動がある場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室することはできませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "同伴動物を連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペンションで同伴動物を許可していない場合もありますし、同伴動物がいる場合は入室を拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約および利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されますが、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の使用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任もある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、また客室内での喫煙も禁止されています。指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への迷惑行為は避けるように言及していますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない高声、放歌、放歌、または無分別な娯楽、飲酒は控えなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表に誤りがあった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWi-Fiがすべての客室で利用でき、炭火バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューをご利用の場合、2名基準で10,000ウォンで、追加の場合は1名当たり5,000ウォンで、当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 673
    }
}